保安局比陳浩天份野，直情可以做佢傳記

幾多人力物力先做到
完全係陳浩天傳記，港獨既完整論述
出書都慳返，建議黃絲藍絲都睇下
難得有人有心整理好晒
唔好再話冇論述，應該印黎週街派

補返link

香港民族黨現公開保安局給予本黨的文件

之前689都幫天琦做過transcript 不過冇天哥700幾頁咁長

佢宣佈民族黨解散，搞第二個黨咪得囉

今次好睇，只要所有泛民光譜既人唔集中力量幫民族黨
佢地全部都會變下一個民族黨
今次真心係測試港人智慧既時間

點幫，陳浩天夠唔夠膽公民抗命，坐監抗惡法？

差佬又要從新收集資料，長做長有

而家個問題係政府已經做到你冇去抗爭，得閒9Up兩句都當你抗爭左，呢個唔係問題？

更何況點解一個人要公民抗命完再坐監抗惡法先「值得」幫，哈，這個論點真係好有趣。你咪唔好幫、好似我乞大家幫佢咁

可以點幫？

鳩行？

Too long didn’t read

印份野黎派街坊
有晒言論，演講，行動紀錄，會議紀錄

唔容許獨立咁一於要求統一結束一國兩制
會唔會被取締

咁長點睇？

睇幾版都好

咁駛咩泛民幫？

本身民族黨班人可能理工商出身手字唔及文學院
點知有班港共AO加持
論述立即完整哂

不過最可惜係德國用民族黨換劉霞

國歌法立法後，連登仔會點做？
a. 唱國歌
b. 唔唱，亦唔噓，唔想犯法
c. 扮去廁所
d. 噓爆佢，對抗惡法

有冇派人跟去台灣

a/b

班AO港獨底 咁on9都做得出，幫人整理埋

大部分AO成日發夢做國家領導人
總係有少少港獨心態

講真外國讀書擔到大旗
但返香港俾班大佬文盲舞
俾你都心理唔平衡

梁天倚自己落手衝係咪蠢左

唔好話出個trump
有金仔咁醒都收貨

咁叫修改憲法/基本法又得唔得呢

犬儒文化+生活好
哪有反抗動力？

好多人個心都chok住，要重新草氣

泛民唔幫不特止，仲會落井下石

你見佢地卜咪第一時間唔係悍衛自由乜乜柒柒，而係宣示反對港獨立場以示割席，你就知佢地根本係怕你折濕佢

佢地心態分開幾種，一係想透過現時經濟成果賺埋最後一筆然後移民走，而社會動盪代價就係經濟崩潰，換過說法嚟講，本土港獨阻佢上岸。

二係一聽到港獨民族等就上頭，仲會聯想到新疆動盪，周圍放炸彈，伊斯蘭國，邪教，人質等等無限延伸，呢種想法源於冇勇氣去抗爭，佢地只會係對手批准嘅框架下抗爭不敢負出代價，如果有人走出框架一係係鬼一係走錯路真心膠，結果自己永遠做奴隸。

而客觀結果就係泛民劃清界線嘅行為變相幫助中共將本土港獨污名化，好快港獨就成為社會中嘅異類，猶如巴膠，新識嘅朋友都避之則吉，亦有朋友怕野想官非等麻煩開始遠離你。

唔對泛民有任何希望

基本上唔止民族黨

本民前 青政 眾志呢啲

請班狗返黎係FB CAP哂圖 逐字紀錄

呢個係容不下思想自由既港共專制政府

瘋狂寫傳記

未睇哂
求其cap幾句都可以做口號宣傳

但有個問題
到底今次要做d咩？

保安局官方認證民族黨有做野

留下歷史記錄,

共且免費譯埋做英文！

全球都知民族黨個朵及事蹟！

Cap低精華

其實我有個 IDEA

就係將呢D 文件, 花時間打返個 TEXT 放上網

永留歷史紀綠

往後所有學生, 或任何人, 一做功課SEARCH乜柒「基本法」、「一國兩制」

就會出到民族黨既事蹟及詳細主張

咁就多謝黑警既粵語, 英語免費傳譯啦

公民抗命既話，個情況就變得好怪

宜家港共係要禁止民族黨運作
但點介定何謂運作，本身就有疑問

用一個簡單少少既例子講
民族黨申請遊行示威，但政府唔批，但佢堅持去，去實踐佢所擁有既遊行結社自由
最終政治用公安條例去charge佢，咁呢種就係公民抗命啦

但而家唔同既，港共將民族黨 呢樣野變成一種錯
佢地仲存在，就已經係一種錯
如果你要以公民抗命形式，咁佢地好似以前咁，就已經叫抗緊
換句話講，港共做定唔做，分別唔大？
唯一係多左條莫須有 罪去拉人坐監

其他人幫到既可能係民族黨搞集會遊行而港共ban佢時，出黎撐下場幫手
我諗到既係咁多

Q麥標誌

飯民最核心支持者就係5尾的中產

呢班人係想拉多一排就走佬

你睇D100係最有米的台就明

中共都知,所以根本唔郁飯民

今次e單野間接幫緊民族黨
根本好多人都唔理e個黨
今次搞一搞佢，當堂出名晒，唔少人都search或者fb睇佢搞乜野

仲要整份中英自傳咁，紀錄晒佢地d野，易睇左好多 d人想知佢地事蹟，直接睇e份野就岩晒 邊個傻鳩諗出黎

我睇緊個 ehwovr.pdf

睇到好撚熱血！

真係好正！

乜撚公民抗命就溫室小花先做既

證明無用啦

孫文會否自首比清帝斬頭, 去公民抗民突顯不公義？

唔會架嘛, 白痴行為, 留返比你班溫室小花慢慢自HIGH

動用政府資源去做埋英文翻譯,

真係多謝晒

最怕做左野冇紀錄，點知班AO做記者報導

Google係咪可以OCR自動邊text?

google search 民 第五位就係民族黨
政府真係好on9

明明個黨都冇晒聲氣 冇啦啦又上返水面

陳浩天真係勁
其實政府郁香港中箭同周庭的資源反而少D

直接掉上block chain
永久流傳

第日要放入教科書

其實我完全唔知台灣基進黨係乜東東

多謝晒保安局FOOTNOTES既講解！

民族黨寫緊未來既歷史

英文OCR我識, 粵文就唔太識點搞

利申：電腦盲

講咩論述 咪又係學苑

之後選舉仲要叫人投陳雲 獨派喎\ /

正

美國領事館會好多謝香港政府，成份嘢掟俾CIA搞掂

陳浩天公開 外國報道 領事關注 口交部反抗

我個人感覺就 淋病無啦啦要老細解話 除非係老細叫啦
照計打緊貿易戰 應該多一事不如少一事丫

所以似刷鞋刷出禍

劉霞價值大過民族黨好多
劉霞真係搵命搏架
民族黨就算啦

我諗主要你前者生命受威脅
堡主俾人打壓極都生勾勾唧

唔好講到佢地實際價值有可比性

黑警政治部重新運作

香港民族論

好小氣
劉康當日舉牌同林鄭影一幅相
即刻立實心腸做鳩人

tldr
原來仲譯埋英文

好撚小氣
一張相+一支玩具槍, 就用盡資源攪鳩人
制造白色恐怖

都唔少錯字
執執佢真係可以派街坊甚至出書
利申:當小說睇

可以po上wiki

呢個都係獨派最易輸地方
好快d同伴唔抵得佢咁威水, 就會諗計抹黑佢想搶個kol黎做
呢個都係香港社運不停分裂原因

熱狗同青山就會

做report個ao辛苦曬

認真講，佢做既比學苑既完整好多

如果有人免費幫我將我講既每一句說話，着字記低，寄返比我，都唔錯呀

1) 下載PDF
2) 透過 將PDF分割50頁出黎(for step 3)
3) 透過 註冊會員，將50頁PDF轉做word
注︰唔註冊都得，好似頁數少D
4) 開啟word檔，肉眼Find and Replace錯別字
5) 上載至Google drive，合併

有無得諗？
(小弟試緊第4步，第1份 ehwovr.pdf 的第 1-50 頁)

得罪講句 我到依家都唔知佢地有咩論述

第一份PDF (檔案名ehwovr.pdf) 頁四，中文內容

非常多謝大家今日撥冗出席香港民族黨嘅建黨記者招待會，我係香港民族黨召集人陳浩天，今日喺到謹代表我黨，宣讀香港民族黨建黨宣言，香港民族黨嘅創立，係回應眾多香港人對獨立嘅熱切盼望，我哋黨嘅使命係喚醒每位香港人嘅民族意識，推動香港獨立呢個歷史必然進程，我哋香港民族黨明確主張，只有香港獨立，先至係我哋香港人唯一嘅生路，我哋堅信只有香港獨立，香港人先可以真正擺脫中國嘅壓迫，重過正常嘅生活，亦都只有香港獨立，香港民族先可以喺呢個世界到立足，獨立自強……香港民族黨有以下嘅6大綱領作為我哋嘅行動指導，第1，建立獨立而自由嘅香港共和國，第2，捍衛港人利益，以香港嘅港人利益為本位，第3，鞏因香港民族意識，確立香港公民嘅定義，第4，支持並參與所有有效嘅抗爭，第5，廢除未經港人授權嘅基本法，香港嘅憲法必須由港人嚟制定，第6，建立支持香港獨立嘅勢力，喺經濟，文化，教育各方面建立以香港為本位嘅組織，同埋呢啲政治壓力團體，奠定自主嘅勢力基礎……我哋無違法喇，但係我哋嘅主張係基本法係有出入喇，即係我哋唔認同香港自古以來係中國不可劃分既一部份喇，因為香港1841年係從滿清國割讓

長過某D議員成世既effort

條友心諗: 買部機都平過我一個月人工

第一份PDF (檔案名ehwovr.pdf) 頁五，中文內容

出去，並唔係中華人民共和國割讓出去架嘛，我哋開埠嘅時候中華人民共和國都唔知喺邊到，即係所謂細胞都未形成，所以我哋嘅歷史係比中華人民共和國係更加長久，而我哋嘅貨幣亦都比人民幣更加長久歷史……有效嘅抗爭手段就係政府有反應喇，你做完之後佢地會俾一啲你想要嘅野你喇，譬如話遊行嘅你遊行十年八年政府都係直情聽都唔聽，理都唔理你咁呢啲咪無效囉，佢若果你做左一啲譬如光復行動咁計丫，政府就即刻轉咗做一週一行嘅，咁呢啲咪係有效嘅抗爭手段……無底線，嗱我唔係太清楚佢嘅講法喇，佢係如果我自己嘅話我嘅底線就係要保衛香港人嘅利益，香港人嘅利益或者人身安全，佢嘅財產唔能夠受到任何嘅威脅，當有呢啲嘅威脅出現嘅時候，我哋就要阻止佢用反對等嘅武力去阻止佢，就係阻止譬如有人要傷害我哋香港人嘅生命嘅時候，我哋咪做出相應嘅行為去保衛我哋自己嘅生命囉，我哋唔會主動去傷害其他人喇。” [節錄自2016-03-28 香港民族黨 建黨記者會陳浩天以香港民放黨召集人身份發言 (Event 1)])

大家覺得 轉PDF做word+校對 呢個方法可唔可行？

最好就係有原始檔案喇，慳返好多工夫

得熱狗夠膽

直播中

不過黑警做野，應該係全部copy and paste落去

講咗好多次係保安局班AO做
靠毅進仔任你錯grammar都撐唔到咁多頁紙出黎啦

入香港歷史

佢哋連臺語都做埋transcript

啲公帑運用真係匪夷所思

份野邊個打架
政府好有心

有ao幫手流出text版未

我會話佢地係整合得好

希望有

有冇人 send email 去問

應該send去邊